Question: How many bits in byte?
Answer: 8
Question: How many days in a leap year?
Answer: 366
Question: What is not allowed to drive traffic light?
Answer: Red
Question: What language was I written in?
Answer: Java
Question: The capital of the Great Britain?
Answer: London
Question: When is Valentine's Day celebrated?
Answer: 14 february
Question: How many people go on the field from one football team?
Answer: 11
Question: The most popular operating system?
Answer: Windows
Question: Who was the first Emperor of the Russian Empire?
Answer: Peter 1